藍絲：香港警察真係好克制，如果係緬甸一早死咗啦

咁sorry囉,呢到叫香港

咁點解唔去緬甸

拉

真，未出坦克幾能克制

當香港冇用過實彈？